信因果報應嘅入一入嚟

唔知點解
由細到大都信
做壞事會有報應
呢刻無
代表幾十年後嘅果會報應返
有無人同我一樣

我見到你嘅報應

請指點迷津

遠離小人即可